儘管冥王星比地球的衛星還小，儘管它的溫度徘徊在零下390華氏度左右，冥王星的大氣層卻非常複雜，由氮、甲烷和一氧化碳組成，並充滿了令人意想不到的藍色霧霾。 這些圖片揭示了太陽系的陰暗面-第89期:陰暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鸚鵡螺號 
 在這項新研究中，香港大學的微生物學家袁國勇(Kwok-Yung Yuen)和他的同事分析了每名患者的冠狀病毒感染的大部分由RNA組成的基因藍圖，並尋找差異。 一名香港男子是第一例冠狀病毒再感染確診病例艾琳·加西亞·德熱蘇斯2020年8月24日科學新聞 
 我們的目標不是變得更便宜，而是變得更好，這正在進行中，也將繼續下去。 “沒有看上去那麼可怕”:《華爾街日報》的數字廣告業務是如何度過衰退的|Lucinda Southern, 2020年8月20日 
 然而，如果你觀察非常大質量的星系，你會發現它們往往是由較老的恆星組成的，這表明它們已經處於衰老狀態很長時間了。 宇宙已經創造了幾乎所有它將創造的恆星-第89期:黑暗面|Caleb Scharf | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 他將伽利略時代與今天的時代進行了比較，構成了一篇引人入勝、可讀性強的文章。 一本新的伽利略傳記與今天的科學否定主義有相似之處 
 隨後，他在紐約音樂家卡洛·尼可拉的幫助下創作了這首曲子。 政府用潛意識歌曲恐嚇移民|凱特琳·迪克森| 2014年7月12日|每日野獸 
 他寫道:“一個人不可能寫出好的英語，就像一個人不可能僅僅遵守規則就寫出好的音樂一樣。” 行話會是英語的死亡嗎? 每日野獸，2014年3月30日 
 也許你可以寫一部關於硬連線虛構化的小說，一部提醒讀者他們的突觸欺騙的小說。 《大腦人》:e·l·多克託羅在做什麼? Tom LeClair 2014年1月13日 
 但你會說，谷歌嘟嘟囔囔讓我在一個小窗口裡寫新信息。 優先收件箱的瘋狂:冷靜，夥計們，選擇退出很容易|溫斯頓·羅斯| 2013年7月23日 
 在辯方解釋說他們不考慮文件情報後，林德鎮定下來，讓辯方繼續進行。 丹妮絲·林德·布拉德利·曼寧是法官最大的敵人嗎? 2013年7月19日，每日野獸 
 他把紙放在桌上，沒讀一個音節，就努力使自己鎮靜下來。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我們突然意識到，一個國家的偉大和力量畢竟是由組成這個國家的男男女女組成的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 契約會的行為是複雜的，是組成它的所有人的行為的總和。 契約條例|約翰·坎寧安 
 爭論，創作或發明曲調，犯規，慘敗。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 大約在這個時候，他開始作曲，儘管他的嘗試只是即興創作。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基